【突發】城大民主牆貼上「恭喜蔡若蓮」

香港教育大學校園內有人張貼歹毒標語，冒犯正經歷喪子之痛的教育局副局長蔡若蓮，事件鬧得沸沸揚揚之際，有市民周五（8日）深夜在香港城市大學校園內，又發現有人在民主牆上張貼類似標語，並將過程拍下。

從片中可見，一名身穿寫上「香港獨立」字句黑Ｔ恤的青年，先後在民主牆上貼上最少兩張紙張，紙上寫有「恭喜蔡若蓮」的字句，他身傍有一名少女協助遞上紙張。青年在張貼過程與少女有講有笑，少女說：「我畀第二張你丫...！」；青年答說：又得啫！呢張緊要啦，嗱無遮啦掛！喂慶祝...」除攝入鏡頭的兩人外，從片中各人對答顯示，現場還有其他人士。

有冇冇格版呀屌

XX之喜

建制你班友咁耐先出黎架

全世界唔敢講佢死左個仔

今次勁鬼

如果俾人捉都可以兜，話係升官之喜
榮升副局長

開戰了

要打格嗎？

搞清楚係咪真係學生先啦

印左條賓周係上面

dv

仲釋放劉曉波🤔？

真係屌你老母 洗唔撚洗打格啊...死撚左個仔咋
我真係恭喜你啊蔡若蓮 死撚左個仔

鬼你老母

鬼你老母呀

雖然 old news
但因報同佢主子共產黨一樣咁民主
精心挑選咗三個候選人畀讀者揀

變左敏感詞

潘仔你好慘 你自盡 但港共不讓你死

最好間間都貼，睇下道德界線係邊度

打格啲記者仲on9過傅穎
人地講句仆街先打冷震
而家貼幾隻字都要blur

我真係恭喜你啊蔡若蓮 死撚左個仔

死撚左個仔都要打格 真係堅ON鳩

恭喜你呀副局長

有冇人可以幫手將祖國偉大毛主席嘅名句
"哪裡有壓迫，哪裡就有反抗!" 擺上去港獨嘅單張壯一壯聲勢？

cctv唔打格仔
啲字打格仔
on9tv

升棺之喜

打格真係痴撚線⋯⋯

支持！

影住佢貼

今日勁撚多人睇住啲大陸人釘野上去
一見到有人釘野就有實q拎電話影低

我都覺得係「升官之喜」，真係無得輸
睇下城大邊個出來柒

喪子

批評同埋謾罵，我想話畀大家聽，你地冇做錯到！

喪子囉

言論自由唔係冇底線

好明顯係 喪子啦?

睇左邊張個形狀都似係喪子

btw 都係等無格版 打格都痴線

屌你老母 咪撚ON鳩啦

我真係恭喜你啊蔡若蓮 死撚左個仔

點解人地死左個仔可以咁？講得出呢d說話既人，連做人都無資格 冷血

原本無人管 覺得識互相睇位
好囉 依家唔知為乜 攪到言論有界限
侮辱多兩句 人哋會死多個仔咩？
淨係知你自己玩死自己

你過黎殺左我囉垃圾

你住係香港仲可以咁撚ON鳩 證明香港好有愛 好仁慈 有幾冷血?

你覺得因為呢件事而造成你講嘅野？
又係「唔好激嬲共產黨」嘅思維

1999
應該係 你咁撚ON鳩 仲可以係香港生存到 證明香港好有愛 好仁慈 有幾冷血?

on撚鳩

你真係ON撚鳩 咁撚樣 畫地為牢 法
依個奶支那狗閪官 死撚左個仔 我都唔可以慶祝
再唔撚捍衛 講多兩句 好似你咁自閹 咁撚ON鳩
遲撚早連政府都無得批評

之前唔好激嬲支那已經夠ON撚鳩
依加去到唔好激嬲香港政府? 你訓撚醒未啊?
沒有最ON鳩 只有更ON鳩

學生會fb話已經移除

打左格仔果個係咩?
其實唔應該再話恭起咩咩咩
應該QUOTE番吳局長 / 羅范果D說話出黎
再好加埋講既日期同地點
睇下鴉片報點樣改標題

我冇話唔應該移除 張野違反左民主牆守則

咁多人死唔見你死？

冒犯性言論係受言論自由保護

大學啲su page瘋狂俾支那人洗版

正義撚咁撚正義去鵝頸橋叫人唔好打小人啦

乜撚野言論自由底線呀？你知唔知自己講乜呀

共匪愈反愈係好事
獨裁者愈打壓國民愈會反抗

一石擊起千重浪
岩呀 個個都貼 咪捉撚哂佢囉

學生唔係人呀? 學生冇壓力冇情緒呀? 條八婆死一個仔有幾L巴敝, 佢唔係仲有一個仔未死咩? 做人要知足, 要識感恩, 就算死埋另一個仔, 你要知道佢仲有黨, 仲有擎天半島, 明白嗎?

城大校長表示 我想訓教呀你班友

香港教育大學校園內有人張貼歹毒標語，冒犯正經歷喪子之痛的教育局副局長蔡若蓮

冒犯都係罪 個記者係咪做鬼，特登咁寫

「歹毒」都已經係教大校長一面之詞啦
太白粉記者咁寫擺明就係但企係佢地果邊
最on9係要打格

遍地開花，起身啦瞓

敵人越反對即係做得越啱

撕一貼十

夜媽媽逼人開會
聽朝一早又 唔執輸搞返個記招
中国人精神

推人d仔去死就得 你死左個仔話喜聞樂見就唔得 咩道理黎

下次貼西女人幅相上去啦。

教大果個識玩

恭喜你呀

邊個嘅底線？你嘅底線？党嘅底線？

一班奴才急住邀功

喪子都變敏感詞

冇人通街貼就算啦～

即刻學教大咁 貼番d反中亂黨既人上去
一齊恭喜

咁呀

祝你冚家產好無？

死喺自己既荒謬教育制度底下係咩感覺

恭喜蔡若蓮死撚左個仔

恭喜蔡若蓮家有喪事

如果玩到8間大學都貼恭喜你既話會點

中國式民主

有選擇仲想點

熱烈地彈琴熱烈地唱歌聲多奔放個個喜氣洋洋

你聽鑼鼓響一片 聲聲送若蓮

唔係學生既 告佢d乜
係學生既 開除你一定受壓

city欣賞你

繼教育大學之後，城市大學亦有人張貼奚落教育局副局長蔡若蓮喪子的標語，並與反對張貼標語的人爭執，保安員報案，警方接近午夜十二時到場時，兩批人已離去，暫列作糾紛處理，無人被捕。

報驚

唔敢開「開心豬」比人揀, 一陣4000票唔知點算...

糾紛

間間都貼，之後班所謂僱主係咪間間U既人都唔請？

it狗要跪玻璃

喪子之喜 普天同慶

城大呢間學校本身個名已經臭 仲學人搞呢d

其實佢個仔好慘
不過佢老母係仆街

算啦 佢都得到報應囉

咁係咪永不錄用城大畢業既人?

由頭到尾冇人話佢個仔，係話佢老母

恭喜菜焗長減少家庭負擔居住人均面積！！！！

城大臭埋朵，少咗intern船，其他U紛紛表示支持。有花生食，又有得減少競爭對手，何不善哉？

你個名

shitty u 報警

除咗恭喜我都唔知講咩好，咁樣可以順勢收緊現今呢班口沒遮攔既小學雞心智大學生言論自由，教曉佢地有咩做得有咩唔做得

人都散哂走嚟話列作糾紛，即係好想煲大單野啦

typo：

恭喜菜焗長減少家庭負擔改善人均居住面積！！！！

係囉，千祈唔好畀藉口共產黨，唔好激嬲阿爺

推上國際

平時鬧港青去死果啲唔洗blur?

係呀，教曉我屌你老母就一定得

肥蔡

又想開記招，通知全世界局長喪子

知唔知咩係言論自由？
犯左法？ 點解唔講得

其實我唔明有乜好鬧。人地點講係人地自由。你可以話佢仆街。但佢有權咁講。

八大一條心！一齊貼！

Print野要錢架

重點呢度既人針對既係個官

識玩既就貼下曲線

升官發財乜乜乜

自我審查

恭賀蓮子魂歸西天

CLS! 浪費黑警力
拉乜呀？辱官罪？

凌晨12時，九龍塘城市大學學術凌晨12時，九龍塘城市大學學術樓民主牆，有3名人士在民主牆張貼「恭喜蔡若蓮」等字句，職員目睹上前了解，三人被發現後於是離開現場。職員無奈報警。警員接報到場並在附近兜截，惜無發現。警員在場了解事件經過，現列作「要求警員協助」案處理，暫未有人被捕。樓民主牆，有3名人士在民主牆張貼「恭喜蔡若蓮」等字句，職員目睹上前了解，三人被發現後於是離開現場。職員無奈報警。警員接報到場並在附近兜截，惜無發現。警員在場了解事件經過，現列作「要求警員協助」案處理，暫未有人被捕。凌晨12時，九龍塘城市大學學術樓民主牆，有3名人士在民主牆張貼「恭喜蔡若蓮」等字句，職員目睹上前了解，三人被發現後於是離開現場。職員無奈報警。警員接報到場並在附近兜截，惜無發現。警員在場了解事件經過，現列作「要求警員協助」案處理，暫未有人被捕。

報咩警 犯左咩法

玩撚大佢

恭喜都唔畀講，建議立法連恭喜發財都唔准講

八花齊放

點解啲學生自殺,家長反對
佢都可以無動於衷
為咗奶共
繼續強推普教,洗腦教育
佢連做狗都無資格

言論自由真係個底線好深架 連惡意批評言論都包埋
當然唔係講誹謗個種, 又或者炸迪迪尼個種
但對住支那 唔知點解言論自由係有底線 界線 唔批評得 唔屌得
而收緊香港言論自由既人先係最歹毒
你唔係以為乖就會有言論自由嘛?

補充多句
你睇下大陸係點樣?
共產黨定義言論界線 連你認為好溫和既言論都會被刪除河蟹
有D野你唔去講咪無事囉 係架 連你思想自由都無撚埋

抵撚你死呀

不過升官之喜未掂到底線囉

死個仔都要河蟹，咁有強國特色

識玩，不停報警

職員傻撚左

升官之喜 有乜問題

報警做乜鳩

應該係校方吩咐啲保安咁做

撚狗

喪子

屌你中文有無咁差
我真心左？

全年最忙呢幾日

好慘呀蔡若蓮，死得一個仔
冚家剷呀嘛

應該又係D on99保安

睇黎可以玩到尾7

搵食過主啦，講兩句口號就想呃飲呃食

生左個仔 佢會死於非命 死於死於非命

乞食嘅都表演下唱歌拉二胡啦，你乞得咁冇誠意

佢個仔出殯嗰日整句 "恭賀蔡若蓮年年有今日"

五毛黎
想害我地
善用起底功能

推到八大貼齊

應該貼啲用共產黨黎玩膠既野

支持大學生起義

蔡若蓮, 你都有今日啦

升官發財

報警處理